(推上熱門) 和理非進場之18區和理搭!!

心水清既巴絲都知林鄭推左緊急法之後
黨鐵日日封鐵自製恐慌
壞唔壞都好
出口唔開 閘機唔開 增值機唔開
8點一到有乘客都照落閘
林鄭已經冇哂底牌
拉埋黨鐵玩宵禁仲搏民意反彈

諗諗下有個idea
不如搞個和理非之18區和理搭!
和理非全面進場
朝早放工係黨鐵站出面舉牌
話阻到大家唔好意思(呢個位睇大家睇法)
教市民除左鐵仲有咩巴士小巴可以坐
Update最新交通消息
仲可以派巴士路綫圖
大家自由發揮

仲記唔記得6月稅局「對唔住，阻到你，真係好對唔住」
當時道歉Feedback並唔差
記住我地有二百萬民意基礎
絕不勢弱言輕 絕不虛作無聲

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
香港人 反抗

P 牌推唔郁幫手推10

依家個個都塞鐵8點落閘好應該教下大家巴士既美好

何況連儂牆功用咁細
呢個係接觸廣大街坊既好機會

全能既連登仔有冇興趣一齊做

唔係喎，係黨鐵自己唔俾人搭喎

我地幫人搭巴士

封黨鐵系政府錯，系政治推波技倆，仲幫佢道歉咪食死貓食到飽？

我都覺得唔駛 sorry
賴落去政府度再幫人搭車

全港巴士圖

有冇得做呀

唔洗講sorry,我地做錯左乜野？？
係舉就舉九巴歡迎你，一齊罷搭鐵之類既標語

Sor 大家當睇唔到個句